對唔住 有冇人可以幫到我

失業左兩個月度
努力搵梗新工
之前買電話用信用卡分期俾
每個月還$300幾
點知今個月真係完全醒唔起要還
啱啱先收到銀行短訊
逾期還款$ 900幾
打去卡中心問先知 原來服務費同罰款加埋要咁多
佢話可以幫我申請退款，但係要我依兩日交翻$900幾，再即翻俾我
我想問下依度有冇人可以借到一千俾我，依兩日還左先
我真係諗唔到方法依兩日交到一千蚊俾銀行
有諗過問朋友借，但係佢地都讀梗書 都冇能力幫到我
屋企人依排都煩梗好多野 我更加唔想令佢地擔心
我知係我蠢唔還卡數 係冇其他辨法下 我只能夠係度問下各位
能夠借到一千蚊俾我應急嗎
我可以提供身份證明之類嘅野
我一搵到新工 出糧就會還錢

你工都無邊有人敢借比你呀
問你借都唔敢啦

或者 各位有冇d現金出糧嘅工 可以介紹一下俾我 能夠應下急先 麻煩哂各位

咁撚多炒散工你就自己去搵d即pay啦

即pay 炒散幫到你

炒散app大撚把啦

其實我一路搵梗
in 左好多地方
只係一直都等回覆
因為我係想轉行要冇做之前嗰行
所以可能d公司未必想請冇經驗嘅新人

你有咩skill set 呀

賣左部電話

你又話佢會退返比你, 咁點解要等你搵到工先還到錢? 唔make sense

咁似騙案

去財仔借

賣屎忽

因為佢退係退落信用卡到 我拎唔翻出黎

對唔住各位
如果令你地覺得有問題嘅話
當我冇開過po 啦
我會自已再諗下其他辨法
唔好意思

俾曬辦法你架喇上面
即pay炒散
返兩日已經夠啦

咁大個人連一千都無
你覺得會有陌生人無啦啦3唔識7借錢俾你？

個腦有問題就醫下先啦

我依個搵梗，唔該哂你地

你啱
對唔住 冇諗太多就上黎開po ,sorry

又唔好咁講, 我試過on9 借比網友, 之後一去無回頭

$1000問屋企人拎會有幾擔心

幾歲？

屌定你先 咪諗住去財仔借
以為少少數冇所謂 有得第一次就有第二次
尤其睇你依家唔經大腦就開post既性格
後患無窮咪撚亂試

朋友呢